有無發現 Google 手機版改左

變左圓角 卡片式 好似Google now 咁

d websites 嘅顏色仲要改淺左

咁講又好似真係淺色左

個 corner radius 同 google now 唔一致既